覺唔覺得Pizza Hut近1-2年愈做愈頹

前幾年Pizza Hut都做得幾好，但似乎2017年之後開始少咗食物宣傳，set lunch幾個月都冇轉過，愈做愈頹咁又冇乜新意

渣癲管理不善
美心starbucks都搞唔掂啦

食老本 夠做

比薩利亞打殘

Phd 定pizza hut?

遲早摺
而家大批縮到以前普通批咁細

啲批好差

得個海鮮闊條麵ok

肉醬意粉好垃圾

問題係難食

真心難食左好多
以前好鍾意食佢個意式雞皇焗飯
上一次嗌 , 食兩啖丟左

性價比又低

Pizza 真係食鬼佬個間大大件辣肉腸仲好

藍店 不了

冇對手 Pizza Box 同 PHD 除左平少少之外味道根本差好遠
薩利亞又唔做外送
連鎖黎講佢係玩哂

Pizza根本垃圾食品
香港人先鐘意食

又藍又垃圾
不了

係咁cut細份量又加價，邊食得起

食個下午茶迷李批轉芝心埋單都差唔多成舊水

D科仲愈來愈少.垃圾到

Pizza Hut垃圾，但pizza box仲垃圾

貴，份量細

有冇邊間pizza好食

鬼佬口味pizza唔岩香港人口味 得pizza hut 同phd 簡

難食加貴

去759 買個真意大利pizza焗

以前成日嗌餐，而家淨係嗌一個pizza就算
啲焗飯意粉難食到擺唔落口

Pizza都係得至尊同千島海鮮仲食得

雞翼都可接受
海鮮闊條麵都常叫 有時太咸

就係食香蒜肉絲意粉

冇咗沙律吧就冇去過

去鬼佬整嘅西餐廳都除時平過佢

係 愈黎愈差 希望佢好啲

d餐難食到

pizza box個pizza冇味，咬麵團咁

點止呢一兩年

phd 係樓下就買得過,外賣不了

Pizza express 薩利亞 打到佢殘曬
吸好多會出街食既堂食客
Pizza Hut 外賣更加唔夠d小店黎
仲點會有心機做

好易整

大家都好熱衷幫襯怡和

我以前同啲同事叫啲嘢食做狗糧
得啲傻仔先食嘅咋嘛

PHD

唔係同一間黎架咩

食完口渴勁耐 不了

以前外國pizza店未普及
而家有殺利呀
有pizza express
有the point
有大大pizza

普通一間餐廳都有嗰d野食
當然分散咗客群

而且pizzahut太厚批
跟唔上潮流
而家多數興食薄脆

之前係西班牙食domino超正，個厚批正到外脆內軟

box +$18幾好食呀

仲食Pizza Hut？
罷食真係有咁難？

食開PHD

一直都係咁頹

食phd 算

啱 之前買一個食 一開呆左下

咪玩啦, 幾年前已經咁差
食paisano好過

真
大家都咁難食不如食間平既

Phd 好似係同一公司

你點知佢個上一次係幾時

上個月食左個咩雞扒魔力 伏到仆街

真 個餅底又乾又硬

少少蒜粒+蒜鹽+少少肉+三色豆之後直接加意粉煮熟撈埋一齊

其實都頹左好耐…

以前返機場情願叫 pizza bird。
pizza 大家都唔多好食，但求填飽個肚，
但起碼個豬仔骨同炸雞好食先。

個湯變左水咁

佢係個蒜蓉包比較似樣，十幾年嚟無變過質幾好味，以前百幾蚊大批餐送埋，而家百幾蚊連個大批都買唔到

又唔好食 價錢又唔平

都唔係呢一兩年既事

薩利亞好食 又做爛市
全部野平撚到仆街
200蚊你可以試好多野 兩條友食死你都得

pizza hut 200蚊淨係食到個縮水pizza 同一碗澀到可以油牆既白湯
焗飯只係d飯焗係個兜入面 意粉偷左m記通粉d三色豆淋上面 肉丸同d醬好似就黎分居既夫婦咁

仲食美心pizza hut

淨係芝芯都夠做啦

simply life都係
又貴又細碟仲要難食到嘔
根本係貴價版美心快餐

白汁長通粉，難食到一個點

頹撚左10年
啲意粉難食到嘔
試過羅宋湯勁撚咸

貴到仆街 食pizza express好過

講起又係
而家都冇乜廣告
好似唔想做咁

怡和呀on9

又唔好食又貴

Lunch set連Lasagna 都冇撚埋 唯一可取既野都冇埋

香港無乜pizza好食

香港大部分嘅餐廳係呢1~2年都差咗好多啦 淨係識加價

狗餅

睇咩批，有d都叫做食得下

phd平咁多大家又係pizza 通常takeout phd食
最平嗰個68
再平薩里亞

Phd 抵食啲

真，近年啲意粉/飯難食左好多

就算覺得pizza hut 差
可唔可以唔好講到薩記急凍pizza係好食

Mother of Pizzas
Pizza Hut pizza box 嗰啲
香港人食開嘅pizza似麵包多過薄餅

又貴又難食
多油到癲d pizza

怡和嘅，即係藍店，不了

大大pizza即係邊間?

好食喎

我好鐘意食厚批+芝心
但反送中後 少食
其實得外國人鐘意食溥批 貪好似著片咁咬
響外國食過其他pizza 得但pizza hut 隻厚批係厚到pk 所以先咁正

咁多間最撚難食就係薩記
其他野食 eg 雞肉多利亞份量越來越細
剩係雞翼可以一戰
但而家佢係藍店 所以連諗都唔會再諗去食

呢個勁難食

雞翼買cp啦 一樣架

有次食完嘔到仆街
好污穢冇再食

最大問題係貴

D員工變撚哂大陸人 可以唔差咩

我都係 一定食芝心批
薄脆pizza食完好似食風咁

琴日食咗一次
好難食
明明以前都唔係咁

phd畀狗食

藍店不了

我覺得佢個水牛芝士
雖然稱唔上好食
但性價比真係好好多
Pizza Hut完全係難食

其實我暫時都未係外國見過
Pizza Hut嘅所謂厚批
又或者係咪其實得香港先會分厚薄
我未去過美國，所以唔知

但愈黎愈咸

連鎖式餐廳一向難食
大家樂
美心
Mcdonald等

唯一好味嘅就係個忌廉湯

薩莉亞都係過爐😂但個餅底係屎

出親旺角同尖沙咀諗唔到食咩 就去Paisano's買件食

又貴又唔係特別好食

召價又縮水 不了

美國佬Pizza 同意大利正宗嗰啲差好遠

德國食過pizza hut 嘅 pan 嗰隻
佢跟埋個pan上咁
不過好撚鬆軟好食唔係香港嘅級數

Pizza box有得轉薄批唔差喎 琴晚先食完

想食微波爐加熱意粉就去pizza hut啦！我諗傳統意粉得千層肉醬薯蓉闊麵同海鮮闊條麵先唔用微波爐

Pizza Hut = 味精王

仲有，戇鳩先會食鬆厚批同芝脆批

除咗pizza hut 邊度仲有同價位或者平啲嘅千層麵
抵制咗好耐但除咗pie and tart 之外未揾到 講緊係for正餐

都唔知幾撚多年冇食過。講Pizza既,問心殺你呀係比唔上,不過寧願去殺你呀叫2隻Pizza,起碼可以叫2款唔同味,而且佢啲雞翼我好鐘意食。
唔知香港Pizza乞會唔會跟台灣玩放題呢?

之前係個到返工日日都食白汁雞飯同肉醬意粉，啲嘢又重味精
兩年前辭職之後就冇再食過pizza hut

做得好？ 你食開屎？
又貴又少又難食真係好撚難做到
但佢就做到比你睇 好值得欣賞

foodpanda用code之後實比$5運費，都ok

食過幾次pizza express

啲pizza偏酸 唔岩食

筲箕灣黃店脆意雞

好撚正

有間叫pizza bird
食過 唔錯 又平平哋

想當日個千層麵都好好食，而家變到一pat漿

行高檔路線玩死自己即
以前係平民路線
依加就高檔價錢低價貨

因為行左入果d睇落好高級既意式鋪頭食之後
睇返張單,同pizzahut原來一樣價錢
屌,仲要好食四倍以上。

從此black list左pizzahut

有無介紹

對唔住我認錯
其實唔係特別好食,只係好食過PH
California Pizza Kitchen , 未必到到有

10幾年前細細個成日叫PIZZAHUT 外賣 好似好平
依家唔知點
但真係冇以前咁多廣告
都冇點聽到新野

之前銀城果間好似有搞過放題

真 點解menu無轉過

其實今次個推廣批幾好食

利申：員工

如果去食可以叫個牛油果蛋卷試下
pizza就是但薄pizza, 佢d 厚皮都一樣係唔好食
價錢都係100頭一個,同間垃圾pizza hut差唔多

打手死全家

係咩 係外國食開New York pizza 去意大利食正宗 正宗太屈機 但鬼佬pizza都夠做

外國讀完書番到香港pizza最掛住都係Domino’s. pizza 雞翼一定好食過Pizza hut

價錢又貴又劣

咩係cp想自己整嚟食

呢間野d高層95%藍屍
成日屌示威者搞到佢地分區嘅鋪頭要提早關門
利申：朋友係剩底嘅5%

爆多少少
之前M記經理俾人拉嗰單嘢呢
啲高層話如果分店遇到同類型事件，一定要配合警方

借個位嚟推一推 高質po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

香港幾時開

垃圾人食開垃圾 表示都係咁

cp係牌子, 好撚多凍/急凍野食, 有唔少好食/抵食既野。
佢隻~冷凍熟帶頭南美白對蝦~我覺得幾好食,重好方便, 雖然唔平但入面都幾撚多隻下而且唔算細隻

講咗咁耐邊間叫大pizza有人答未？

以前成日叫PHD只係因為極鐘意佢個炸雞 而家諗返起都好想食

Pizza Kitchen反而唔岩我
PIZZA HUT係堆意粉難食

我喜歡你的思路

唔該晒巴打

唔該晒絲打

我樓下有薩莉亞同Pizza Hut
薩莉亞時時刻刻都有人排隊
Pizza Hut唔係冇坐滿嘅但係唔會有人排隊囉
同埋講緊間薩莉亞已經大過間Pizza Hut

講起都想食 今晚去買先

香蒜堂食係微波爐叮出黎
利申：中學翻過pt

但薩記既pizza唔係好掂

依家貴到仆街

周末兩個人食午餐食咗三百幾蚊，痴撚線

好食到仆街！

係一直都係叮?
我記得之前叫親都覺得幾好食
係幾年前某一日突然好似轉哂做法咁勁難食

堂食係叮
外賣先係焗

十幾年無食，經過見到啲人排會暗中恥笑呢啲弱智人士，根本啲嘢就唔柒好食!

啲嘢好多都雪左好耐咁樣，睇見都驚

食完個口臭足成日

薩記pizza主打反而係平

幾個人入去剩叫pizza嘅話，食到頂住埋單你會俾張單嚇親

pizza hut冇咗salad bar之後都好少食了
我真的老了。。。

補充：係講緊明知薩利亞本身主打平之下，叫pizza食飽肚仍然係平到嚇親人嘅地步

再去食pizza hut會唔會諗起你Ex

咁食兩pack生命面包都肯定夠飽
薩利亞既話我覺得意粉抵食d

雞翼係cp雞翼...誠哥間店應該買到

兩樣都係三十幾蚊，其實都係差唔多吧。

其實唔難食

有冇人食過佢個榴槤pizza

好撚污糟呀 勁多曱甴

佢有搵男人eeeetv 宣傳

唯一可取係積分換野食個系統 儲儲下幾抵
但味道上得雞翼 蒜蓉包 係保持到
海鮮寬條麵算係王牌但次次食都唔同味 有時咸到pk
批就真係差咗 好多時堂食都拉唔到絲

最撚難食係佢其他所謂新嘅飯麵 拿破崙意粉個汁得個酸字 卡邦尼真係垃圾極致 是但白汁就叫自己卡邦尼 個廚師其實有冇理解過 仲要啲意粉淋patpat 同茶記冇分別

殺你啊

Pizza Hut係咪要罷

但香蒜肉絲意粉好食

要

唔喜歡簿脆，喜歡厚底
食開垃圾

好似未見過清潔阿姐
地下啲食物永遠無人掃

薩記個波菜雞幾好食

下午茶買二送一就抵食

葡國雞飯勁正

咩雞肉

唔會

我去買個麵包食好過

咪係 搵笨到仆街

薩利亞果d真心麻麻 係平囉